恒大裡氣魄更壯

恒大裡氣魄更壯 高考衰左 心中不必驚慌
知道聽朝報名恒大新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到沙田那方
前程盡願望 自命大學生
淚下抹乾 敢抵抗KongU 攀過望遠方

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

邊間教會？

恒大唔夠照？

夠唔夠？

自命大鶴珊